如果呢個笑話唔好笑我土刀

今日有個外星人塞咗隻手指落個男人隻耳到
塞咗一陣，個男人叫佢咪鬼再塞
個外星人收咗手，過咗陣又塞返落去
如此類推，過咗幾次之後，個男人就屌尻佢話：你再塞我就閹撚咗你！
個外星人唔理佢，過咗陣又繼續塞返
個男人就除咗外星人條褲諗住真喺閹咗佢，但發現下面無咩野都冇。
跟住就問佢：下，你冇碌尻咁你點同人啪啪啪架?

個外星人笑咗一笑，又擺番隻手指落佢隻耳到

嘻

算吧la你！

姐係外星人強姦緊個人類 ?

唔好講女仔講

請樓主立即土刀

睇完寒一寒

睇完即刻撩一撩個耳仔

其實好多野都講天份

土乜鬼刀！

走啦！ 唔想搞大。

幽

如果我同你地講我笑左甘点算